我唔係話你係五毛,不過...

南亞/難民唔駛理住, 佢地夠蘇丹人慘咩?